<INTERP>
<SHOW_INFO>YES</SHOW_INFO>
<PLANET_IN_SIGN14>
<SOL>
	<ARIES>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a las relaciones frontales es expansivo y tenso. 
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por los impulsos frontales que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal).
	La inteligencia sobre el órgano de la inteligencia (Exaltación).
	</ARIES>
	<TAURO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas tensas en cuanto a los impulsos frontales.
	En el plano Astral, el Sol en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal).
	La inteligencia sobre el objeto del sustento. (Exilio).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), se relaciona con el elemento Fuego. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido, por lo que en los impulsos frontales es expansivo.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por los impulsos frontales que ocasionan placer).
	La inteligencia sobre el objeto de la inteligencia. (Domicilio).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), se relaciona con el elemento Fuego. el Sol en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a los impulsos frontales es equilibrado
	En el plano Astral es equilibrado energéticamente. 
	La inteligencia sobre la mente. (Caída).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a los impulsos frontales se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por los impulsos frontales que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal).
	La inteligencia sobre la inteligencia. (Exaltación).
	</LEO>
	<VIRGO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), se relaciona con el elemento Fuego. El Sol en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra, se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a los impulsos frontales se refiere se tiende a ser tenso.
	En el plano Astral, Marte en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal).
	La inteligencia sobre el objeto de la mente. (Exaltación).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a los impulsos frontales se refiere, es expansivo y fluido.
	En el plano Astral, el Sol en el elemento Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos frontales que ocasionan placer).
	La inteligencia sobre el objeto de la relación. (Caída).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Escorpio es un signo de Agua. El Sol en el lado seco se caracteriza por ser frío, es decir, tenso en cuanto a los impulsos frontales.
	En el plano Astral, el Sol en signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por los impulsos frontales que causan dolor).
	La inteligencia sobre el órgano de la mente. (Domicilio).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. El Sol en el lado seco se caracteriza por ser frío y seco, por lo que son equilibrados en los impulsos frontales.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el equilibrio.
	La inteligencia sobre la conciencia. (Caída).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El signo de Sagitario es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al impulso frontal es tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal).
	La inteligencia sobre el órgano de la relación. (Exilio).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El signo de Capricornio es un signo de Tierra. El Sol sobre el elemento Tierra se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto a los impulsos frontales se refiere son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, el Sol en el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por los impulsos frontales que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal).
	La inteligencia sobre el órgano del sustento con el objeto de la relación. (Exaltación).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El signo de Acuario es un signo de Aire en el lado seco. El Sol en Aire se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto a los impulsos frontales se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, el Sol en el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el equilibrio.
	La inteligencia sobre el órgano de la relación con el objeto del sustento. (Caída).
	</ACUARIO>	
	<PEGASO>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El signo de Pegaso es un signo de Agua en el lado seco. El Sol en el lado seco se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto a los impulsos frontales se refiere, son contractivos.
	En el plano Astral, el Sol en el signo de Pegaso, que es un signo de Agua, se caracteriza por la aversión (repulsión por los impulsos frontales que causan dolor).
	La inteligencia sobre el órgano del sustento. (Domicilio).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	El Sol representa el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El signo de Piscis es un signo de Agua. El Sol en Agua se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto a los impulsos frontales se refiere, son estables.
	En el plano Astral, el Sol en el signo de Piscis, que es un signo de Agua, se caracteriza por el equilibrio en cuanto a los impulsos frontales se refiere.
	La inteligencia sobre el órgano del sustento. (Caída).
	</PISCIS>
</SOL>
<LUNA>
	<ARIES>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es fría y húmeda. El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la mente lateral es equilibrado.
	En el plano Astral la Luna en Aries se caracteriza por el equilibrio.
	La mente sobre el órgano de la inteligencia. (Caída)
	</ARIES>
	<TAURO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es fría y húmeda, al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas en cuanto a las emociones laterales.
	En el plano Astral, la Luna en el signo de Tauro se caracteriza por aversión (repulsión por las emociones laterales que causan dolor).
	La mente sobre el objeto del sustento. (Domicilio).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es fría y húmeda, en el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que en cuanto a la mente lateral es fluido.
	En el plano Astral las características de la Luna en Géminis corresponden al egoísmo (el identificarse el ser con el cuerpo mental lateral).
	La mente sobre el objeto de la inteligencia. (Exilio).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es fría y húmeda, en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua, es frío y húmedo, por lo que en cuanto a la mente lateral es contractivo y fluido. 
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión, repulsión hacia las emociones laterales dolorosas, y egoísmo al identificarse el ser con la mente lateral.
	La mente sobre la mente. (Exaltación).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es fría y húmeda, en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a la mente lateral se refiere, es equilibrado.
	La mente sobre la inteligencia. (caída).
	</LEO>
	<VIRGO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda,  en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra en el lado seco, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a la mente lateral se refiere se tiende a ser equilibrado.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por el equilibrio.
	La mente sobre el objeto de la mente. (Caída).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a la mente lateral se refiere exteriormente es expansivo y fluido.
	En el plano Astral, la Luna en el elemento Aire se caracteriza por el apego (la atracción por la mente lateral que ocasiona placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral).
	La mente sobre el objeto de la relación. (Exaltación).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo exteriormente en cuanto a mente lateral son personas fluidas.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral).
	La mente sobre el órgano de la mente. (Exilio).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente son expansivos y fluidos en cuanto a mente lateral.
	En el plano Astral, la Luna en el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por la mente lateral que ocasiona placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral).
	La mente sobre la conciencia. (Exaltación).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la mente lateral es expansivo.
	En el plano Astral, la Luna en el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por la mente lateral que ocasiona placer).
	La mente sobre el órgano de la relación. (Domicilio).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda. El signo de Capricornio es un signo de Tierra sobre un elemento de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a la mente lateral se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, la Luna en el elemento Tierra se caracteriza por el equilibrio.
	La inteligencia sobre el órgano del sustento con el objeto de la relación. (Caída).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda. El signo de Acuario es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a la mente lateral se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, la Luna en el signo Acuario se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral).
	La inteligencia sobre el órgano de la relción con el objeto del sustento. (Exaltación).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es cálida y húmeda. El signo de Pegaso es un signo de Agua en el lado húmedo. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a la mente lateral se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral).
	La inteligencia sobre el órgano del sustento. (Exilio).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	La Luna representa la mente lateral (parientes, vecinos...), es fría y húmeda. El signo de Piscis es un signo de Agua. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a la mente lateral se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las emociones laterales que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral).
	La inteligencia sobre el órgano del sustento. (Exaltación).
	</PISCIS>
</LUNA>
<MERCURIO>
	<ARIES>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Aire. El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la forma de relacionarse lateralmente es expansivo.
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por las relaciones laterales que ocasionan placer).
	El objeto de la inteligencia sobre el órgano de la inteligencia. (Domicilio).
	</ARIES>
	<TAURO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Aire. Al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas equilibradas en cuanto a relaciones laterales.
	En el plano Astral Mercurio en el elemento Tierra se caracteriza por ser equilibrado.
	El objeto de la inteligencia sobre el objeto del sustento. (Caída).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Aire. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que en las relaciones laterales es expansivo y fluido.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por las relaciones laterales que ocasionan placer) y al egoísmo (la identificación del Ser con la relación lateral).
	El objeto de la inteligencia sobre el objeto de la inteligencia. (Exaltación).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Aire. Mercurio en el signo de Cáncer que es un signo de Agua, el elemento Agua es frío y húmedo. Por lo que en cuanto a las relaciones laterales es fluido.
	En el plano Astral corresponde a la característica de egoísmo al identificarse el Ser con las relaciones laterales.
	El objeto de la inteligencia sobre la mente.(Exilio).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Aire.  Mercurio en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a las relaciones laterales se refiere, es expansivo.
	En el plano Astral Mercurio en Leo se compone por la característica de apego (la atracción por las relaciones laterales que ocasionan placer).
	El objeto de la inteligencia sobre el inteligencia. (Domicilio).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Virgo, que es un signo de Tierra, se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto a las relaciones laterales se refiere se tiende a ser contractivo y tenso.
	En el plano Astral Mercurio en Virgo se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones laterales que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación lateral).
	El objeto de la inteligencia sobre el objeto de la mente. (Exaltación)
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, que en cuanto a las relaciones laterales se refiere, es equilibrado.
	En el plano Astral, Mercurio en Libra Aire se caracteriza por ser equilibrado.
	El objeto de la inteligencia sobre el objeto de la relación. (Caída).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Escorpio es un signo de Agua. Mercurio en signo de Agua se caracteriza por ser frío, por lo que en las relaciones laterales son personas contractivas.
	En el plano Astral, Mercurio en el signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones laterales que causan dolor).
	El objeto de la inteligencia sobre el órgano de la mente. (Domicilio).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. Mercurio en signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que, en cuanto a las relaciones laterales se refiere, son equilibrados.
	En el plano Astral, Mercurio en el signo de Aire se caracteriza por el equilibrio.
	El objeto de la inteligencia sobre la conciencia. (Caída).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. Mercurio en el signo de Fuego se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a las relaciones es tenso.
	En el plano Astral, Mercurio en el signo de Sagitario se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo las relaciones laterales).
	El objeto de la inteligencia sobre el órgano de la relación. (Exilio).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. Por lo que en cuanto a las relaciones laterales se refiere es contractivo y tenso.
	En el plano Astral Mercurio en Capricornio se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones laterales que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación lateral).
	El objeto de la inteligencia sobre el órgano del sustento con el objeto de la relación. (Exaltación).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Acuario es un signo de Aire. Mercurio en Acuario se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto a las relaciones laterales se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, Mercurio en el signo Acuario se caracteriza por el equilibrio.
	El objeto de la inteligencia sobre el órgano de la relación con el objeto del sustento. (Caída).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Pegaso es un signo de Agua en el lado seco. Mercurio en Pegaso se caracteriza por ser frío, por lo que en cuanto a las relaciones laterales se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Mercurio en el signo de Pegaso se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones laterales que causan dolor).
	El objeto de la inteligencia sobre el objeto del sustento. (Domicilio).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	Mercurio representa la relación lateral (parientes, vecinos...), está asociado al elemento Aire. El signo de Piscis es un signo de Agua. Mercurio en Piscis se caracteriza por ser húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones laterales se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, Mercurio en el signo de Piscis se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con las relaciones laterales).
	El objeto de la inteligencia sobre el objeto del sustento. (Exilio)
	</PISCIS>
</MERCURIO>
<VENUS>
	<ARIES>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Tierra. El signo de Aries es un signo de Fuego. Venus en Aries se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a la forma de sustentarse lateralmente es tenso.
	En el plano Astral Venus en Aries se compone por la característica de tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento lateral).
	El objeto del sustento sobre el órgano de la inteligencia. (Exilio)
	</ARIES>
	<TAURO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Tierra. Al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas y tensas en cuanto al sustento lateral.
	En el plano Astral Venus en el signo de Tauro se caracteriza por aversión (repulsión por los sustentos laterales que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento lateral).
	El objeto del sustento sobre el objeto del sustento. (Exaltación).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Tierra. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire y tiene las características de cálido y húmedo, en cuanto al sustento lateral se refiere, es equilibrado.
	En el plano Astral las características de Venus en Géminis corresponden al equilibrio.
	El objeto del sustento sobre el objeto de la inteligencia. (Caída)
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Tierra. Venus en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua, es frío, por lo que en cuanto al sustento lateral es contractivo.
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión (repulsión por el sustento lateral que causa dolor).
	El objeto del sustento sobre la mente. (Domicilio).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Tierra. Venus en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se compone por las cualidades de cálido y seco, es tenso en cuanto al sustento lateral.
	En el plano Astral Venus en Leo se compone por las características de tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento lateral).
	El objeto del sustento sobre la inteligencia. (Exilio).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire, en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto al sustento lateral con los demás se refiere se tiende a ser equilibrado.
	En el plano Astral Venus en el elemento Tierra se caracteriza por el equilibrio.
	El objeto del sustento sobre el objeto mente. (Caída).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto al sustento lateral se refiere, Venus en Libra es expansivo y fluído.
	En el plano Astral, Venus en el elemento Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	El objeto del sustento sobre el objeto de la relación. (Exaltación).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Escorpio es un signo de Agua. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo en el sustento lateral son personas equilibradas.
	En el plano Astral, Venus en Escorpio se caracteriza por el equilibrio.
	El objeto del sustento sobre el órgano de la mente. (Exilio).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente son expansivos y fluidos en cuanto al sustento lateral.
	En el plano Astral, Venus en Ofiuco se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	El objeto del sustento sobre la conciencia. (Exaltación).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a sustento lateral es espansivo.
	En el plano Astral, Venus en el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer).
	El objeto del sustento sobre el órgano de la relación. (Exilio).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a sustento lateral se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, Venus en el elemento Tierra se caracteriza por el equilibrio.
	El objeto del sustento sobre el órgano del sustento con el objeto de la relación. (Caída)
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Acuario es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a sustento lateral se refiere son expansivos y fluídos.
	En el plano Astral, Venus en el signo Acuario se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	El objeto del sustento sobre el órgano de la relación con el objeto del sustento. (Exaltación).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Pegaso es un signo de Agua. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a sustento lateral se refiere son tensos.
	En el plano Astral, Venus en el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	El objeto del sustento sobre el órgano del sustento. (Exilio).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	Venus representa el sustento lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Tierra. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a sustento lateral se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Venus en el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento lateral que causa dolor).
	El objeto del sustento sobre el órgano del sustento. (Domicilio).
	</PISCIS>
</VENUS>
<MARTE>
	<ARIES>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a los impulsos laterales es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Marte en Aries se compone por las características de apego (la atracción por el impulso lateral) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral).
	El órgano de la inteligencia sobre el órgano de la inteligencia. (Exaltación).
	</ARIES>
	<TAURO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Fuego. Al estar Marte en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone  de la cualidad primitiva seco, por lo que son personas tensas en cuanto a los impulsos laterales.
	En el plano Astral Marte en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral).
	El órgano de la inteligencia sobre el objeto del sustento. (Exilio).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Fuego. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido, por lo que en los impulsos laterales es expansivo.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por los impulsos laterales que ocasionan placer).
	El órgano de la inteligencia sobre el objeto de la inteligencia. (Domicilio).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Fuego. Marte en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a los impulsos laterales es equilibrado.
	En el plano Astral es equilibrado energéticamente.
	El órgano de la inteligencia sobre la mente. (Caída).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Fuego. Marte en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a los impulsos laterales se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por los impulsos laterales que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral).
	El órgano de la inteligencia sobre el inteligencia. (Exaltación).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. Marte en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a los impulsos laterales se refiere se tiende a ser contractivo.
	En el plano Astral, Marte en el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso lateral que causa dolor).
	El órgano de la inteligencia sobre el objeto de la mente. (Domicilio).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a los impulsos laterales se refiere, es fluido.
	En el plano Astral, Marte en el elemento Aire se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos laterales).
	El órgano de la inteligencia sobre el objeto de la relación. (Exilio).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. Marte en signo de Agua se caracteriza por ser contractivo y fluido en cuanto a los impulsos laterales.
	En el plano Astral, Marte en signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso lateral que causa dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos laterales).
	El órgano de la inteligencia sobre el órgano de la mente. (Exaltación).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. Marte en el lado seco se caracteriza por ser húmedo, por lo que son fluidos en los impulsos laterales.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos laterales).
	El órgano de la inteligencia sobre la conciencia. (Exilio).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. El signo de Sagitario es un signo de Fuego sobre el elemento Tierra. El signo de Fuego se caracteriza por ser equilibrado.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el equilibrio.
	El órgano de la inteligencia sobre el objeto de la relación. (Caída).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. Marte sobre el elemento Tierra se caracteriza por ser frío, por lo que en cuanto a los impulsos laterales se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Marte en el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso lateral que causa dolor).
	El órgano de la inteligencia sobre órgano del sustento con el objeto de la relación. (Domicilio).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. El signo de Acuario es un signo de Aire. Marte en el lado seco se caracteriza por ser húmedo, por lo que en cuanto a los impulsos laterales se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, Marte en el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos laterales).
	El órgano de la inteligencia sobre el órgano de la relación con el objeto del sustento. (Exilio).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Agua. El signo de Pegaso es un signo de Agua. Marte en Agua se caracteriza por ser contractivo y fluido, por lo que en cuanto a los impulsos laterales se refiere.
	En el plano Astral, Marte en el signo de Pegaso, que es un signo de Agua, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso lateral que causa dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos laterales).
	El órgano de la inteligencia sobre el órgano del sustento. (Exaltación).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	Marte representa el impulso lateral (parientes, vecinos...), se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Piscis es un signo de Agua. Marte en Agua se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto a los impulsos laterales se refiere, son estables.
	En el plano Astral, Marte en el signo de Piscis, que es un signo de Agua, se caracteriza por el equilibrio en cuanto a los impulsos laterales se refiere.
	El órgano de la inteligencia sobre el órgano del sustento. (Caída).
	</PISCIS>
</MARTE>
<JÚPITER>
	<ARIES>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido. El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la mente frontal es equilibrado.
	En el plano Astral Júpiter en Aries se caracteriza por el equilibrio.
	El órgano de la relación sobre el órgano de la inteligencia. (Caída)
	</ARIES>
	<TAURO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido. Al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas en cuanto a la mente frontal y equilibrados.
	En el plano Astral Júpiter en el signo de Tauro se caracteriza por aversión (repulsión por las situaciones mentales frontales que causan dolor).
	El órgano de la relación sobre el objeto del sustento. (Domicilio).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido. Júpiter en el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene la característica de húmedo, por lo que, en cuanto a la mente frontal se refiere, es equilibrado y activo.
	En el plano Astral las características de Júpiter en Géminis corresponden al egoísmo (la identificación del Ser con el cuerpo mental frontal).
	El órgano de la relación sobre el objeto de la inteligencia. (Exilio).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido. Júpiter en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua (frío y húmedo), es contractivo en cuanto a la mente frontal concierne y fluido.
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión, repulsión hacia los procesos mentales frontales dolorosos, y egoísmo al identificarse el ser con el cuerpo del proceso mental frontal.
	El órgano de la relación sobre la mente. (Exaltación).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido. Júpiter en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se caracteriza por ser equilibrado. Por lo que en cuanto a la mente frontal se refiere, es equilibrado. Tanto exteriormente como interiormente.
	En el plano Astral Júpiter en Leo es equilibrado en cuanto a la mente frontal se refiere tanto interior como exteriormente.
	El órgano de la relación sobre la inteligencia. (Caída).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es cálido y seco, es decir, expansivo y tenso. Júpiter en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra, se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a la mente frontal se refiere tiende a ser tenso.
	En el plano Astral Júpiter en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente frontal).
	El órgano de la relación sobre el objeto de la mente. (Exilio).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es cálido y seco, es decir, expansivo y tenso. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto al proceso mental frontal se refiere es muy expansivo.
	En el plano Astral, Júpiter en el elemento Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos mentales frontales que ocasionan placer).
	El órgano de la relación sobre el objeto de la relación. (Domicilio).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es cálido y seco, es decir, expansivo y tenso. El signo de Escorpio es un signo de Agua. Júpiter en signo de Agua se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en relación con la mente frontal se refiere.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por el equilibrio.
	El órgano de la relación sobre el órgano de la mente. (Caída).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es cálido y seco, es decir, expansivo y tenso. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. Júpiter en signo de Aire se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto a la mente frontal son expansivos.
	En el plano Astral, Júpiter en el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos mentales frontales que ocasionan placer).
	El órgano de la relación sobre la conciencia. (Domicilio).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es cálido y seco, es decir, expansivo y tenso. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. Júpiter en signo de Fuego se caracteriza por ser expansivo y tenso, por lo que en cuanto a la mente frontal se refiere.
	En el plano Astral, Júpiter en el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos mentales frontales que ocasionan placer), y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente frontal).
	El órgano de la relación sobre el órgano de la relación. (Exaltación)
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es cálido y seco, es decir, expansivo y tenso. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que Júpiter en Capricornio en cuanto a la mente frontal se refiere es tenso.
	En el plano Astral, Júpiter en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente frontal).
	El órgano de la relación sobre el objeto del sustento con el objeto de la relación. (exilio).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es cálido y seco, es decir, expansivo y tenso. El signo de Acuario es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que Júpiter en Aire en cuanto a la expansión de la mente superior se refiere son expansivos.
	En el plano Astral, Júpiter en el signo Acuario se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos mentales frontales que ocasionan placer).
	El órgano de la relación sobre el órgano de la relación con el objeto del sustento. (Domicilio).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es frío y húmedo en el signo de Pegaso, es decir, contractivo y fluido. El signo de Pegaso es un signo de Agua. Júpiter en Pegaso se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo que en cuanto a la expansión de la mente superior se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (los procesos mentales frontales que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con el proceso mental frontal).
	El órgano de la relación sobre el órgano del sustento. (Exaltación).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	Júpiter representa a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...), es frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. Júpiter en Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo que en cuanto a la expansión de la mente superior se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (los procesos mentales frontales que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con el proceso mental frontal).
	El órgano de la relación sobre el órgano del sustento. (Exaltación).
	</PISCIS>
</JÚPITER>
<SATURNO>
	<ARIES>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y húmedo. El signo de Aries es un signo de Fuego. Saturno en el lado húmedo se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a la conciencia es expansivo.
	En el plano Astral Saturno en Aries se compone por la característica de apego (la atracción por los procesos concientes que ocasionan placer).
	La conciencia sobre el órgano de la inteligencia. (Domicilio).
	</ARIES>
	<TAURO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y húmedo. Saturno en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de la cualidades primitivas cálido y húmedo, por lo que son personas equilibradas en cuanto a la conciencia se refiere.
	En el plano Astral Saturno en el elemento Tierra se caracteriza por el equilibrio.
	La conciencia sobre el objeto del sustento. (Caída).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y húmedo. Saturno en el signo de Géminis, que es un signo de Aire sobre un elemento de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que en cuanto a la conciencia se refiere, es expansiva y fluida.
	En el plano Astral Saturno en Géminis corresponden a la característica de apego (la atracción por los procesos concientes que ocasionan placer) y egoísmo al identificarse el ser con el cuerpo físico.
	La conciencia sobre el objeto de la conciencia. (Exaltación).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y húmedo. Saturno en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a la conciencia es fluido. 
	En el plano Astral corresponde a las características de egoísmo al identificarse el ser con el cuerpo físico.
	La conciencia sobre la mente. (Exilio).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y húmedo. Saturno en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se compone por las cualidades de cálido. Por lo que en cuanto a la conciencia se refiere, es expansivo.
	En el plano Astral  Saturno en Leo se compone por la característica de apego (la atracción por los procesos concientes que ocasionan placer).
	La conciencia sobre la inteligencia. (Domicilio).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y seco. Saturno en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra sobre el elemento Agua, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a la conciencia se refiere, Saturno en Virgo tiende a ser tenso.
	En el plano Astral Saturno en Virgo se caracteriza por tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material).
	La conciencia sobre el objeto de la mente. (Exilio)
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y seco. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a la conciencia se refiere exteriormente es expansivo.
	En el plano Astral, Saturno en Libra se caracteriza por apego (la atracción por los procesos concientes que ocasionan placer).
	La conciencia sobre el objeto de la relación. (Domicilio).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y seco. El signo de Escorpio es un signo de Agua. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo con respecto a la conciencia, son personas equilibradas.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por el equilibrio.
	La conciencia sobre el órgano de la mente. (Caída).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y húmedo. El signo de Ofiuco es un signo de Aire del que es regente Saturno. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente en cuanto a la conciencia se refiere expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el Saturno en Ofiuco se caracteriza por el apego (la atracción por los procesos concientes que ocasionan placer) y egoísmo al identificarse el ser con el cuerpo físico.
	La conciencia sobre la conciencia. (Exaltación).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y seco. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la conciencia se refiere es expansivo y tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los procesos concientes que ocasionan placer) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material).
	La conciencia sobre el órgano de la relación. (Exaltación).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y seco. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a la conciencia se refiere son tensos.
	En el plano Astral, el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material).
	La conciencia sobre el órgano del sustento con el objeto de la relación. (Exilio).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y seco. El signo de Acuario es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a la conciencia se refiere son expansivos.
	En el plano Astral, Saturno en el signo Acuario se caracteriza por el apego (la atracción por los procesos concientes que ocasionan placer).
	La conciencia sobre el órgano de la relación con el objeto del sustento. (Domicilio).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y seco. El signo de Piscis es un signo de Agua. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a la conciencia se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por el equilibrio.
	La conciencia sobre el órgano del sustento. (Caída).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	Saturno representa la conciencia, pertenece al elemento Éter y es cálido y húmedo. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a la conciencia se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con el cuerpo físico).
	La conciencia sobre el órgano del sustento. (Exilio).
	</PISCIS>
</SATURNO>
<URANO>
	<ARIES>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Aire. El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a las relaciones sociales es expansivo.
	En el plano Astral Urano en Aries se compone por las características de apego (la atracción por las relaciones sociales que ocasionan placer).
	</ARIES>
	<TAURO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Aire. Al estar en el signo de Tauro, un signo de Tierra, que se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas equilibradas en cuanto a relaciones sociales.
	En el plano Astral Urano en el elemento Tierra se caracteriza por ser equilibrado. 
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Aire. Urano en el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que expansivo y fluido en cuanto a las relaciones sociales se refiere.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por las relaciones sociales que ocasionan placer) y al egoísmo (la identificación del Ser con la relación). 
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Aire. Urano en el signo de Cáncer es un signo de Agua, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones sociales es fluido. 
	En el plano Astral corresponde a la característica de egoísmo al identificarse el Ser con la relación.
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Aire. Urano en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se compone por la cualidad de cálido. Por lo que en cuanto a las relaciones grupales se refiere, es expansivo.
	En el plano Astral Urano en Leo se compone por la característica de apego (la atracción por las relaciones grupales que ocasionan placer).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Virgo, que es un signo de Tierra que se caracteriza por ser frío y seco, es en cuanto a las relaciones grupales se refiere, contractivo y tenso.
	En el plano Astral Urano en Virgo se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones grupales que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación grupal).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a las relaciones grupales se refiere es equilibrado.
	En el plano Astral, Urano en el elemento Aire se caracteriza por ser equilibrado.
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Escorpio es un signo de Agua. Urano en signo de Agua se caracteriza por ser frío, por lo exteriormente, en cuanto a relaciones grupales se refiere, son personas contractivas.
	En el plano Astral, Urano en el signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones grupales que causan dolor).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. Urano en Ofiuco se caracteriza por ser equilibrado.
	En el plano Astral, Urano en Ofiuco se caracteriza por el equilibrio.
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. Urano en Sagitario se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a las relaciones grupales es tenso.
	En el plano Astral, Urano en signo de Fuego se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación grupal).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. Por lo que en cuanto a las relaciones grupales se refiere son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, Urano en Capricornio se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones grupales que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación grupal).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Acuario es un signo de Aire. Urano en Aire se caracteriza por ser equilibrado.
	En el plano Astral, Urano en el signo Acuario se caracteriza por el equilibrio.
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Tierra. El signo de Pegaso es un signo de Agua en el lado seco. Urano en Agua se caracteriza por ser frío, por lo que en cuanto a las relaciones grupales se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Urano en el signo de Piscis se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones grupales que causan dolor).
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	Urano representa las relaciones grupales (sociales), está asociado al elemento Aire. El signo de Piscis es un signo de Agua. Urano en Piscis se caracteriza por ser húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones grupales se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, Urano en el signo de Piscis se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la relación grupal).
	</PISCIS>
</URANO>
<NEPTUNO>
	<ARIES>
	Neptuno representa la mente grupal,  es frío y húmedo. El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la mente grupal es equilibrado.
	En el plano Astral Neptuno en Aries es equilibrado.
	</ARIES>
	<TAURO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es frío y húmedo. Al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas en cuanto a mente grupal se refiere.
	En el plano Astral Neptuno en el signo de Tauro se caracteriza por aversión (repulsión por las emociones grupales que causan dolor). 
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Neptuno representa la mente grupal,  es frío y húmedo. Neptuno en el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene la característica de húmedo, por lo que, en cuanto a la mente grupal se refiere, es fluido.
	En el plano Astral las características de Neptuno en Géminis corresponden al egoísmo (la identificación del Ser con la mente grupal).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Neptuno representa la mente grupal,  es frío y húmedo. Neptuno en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua (frío y húmedo), es contractivo en cuanto a la mente grupal concierne y fluido.
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión, repulsión por las emociones grupales que causan dolor, y egoísmo al identificarse el ser con la mente grupal.
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es frío y húmedo. Neptuno en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se caracteriza por ser equilibrado. Por lo que en cuanto a la mente grupal se refiere, es equilibrado.
	En el plano Astral Neptuno en Leo es equilibrado en cuanto a la mente grupal se refiere.
	</LEO>
	<VIRGO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. Neptuno en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra, se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a la mente grupal se refiere tiende a ser tenso.
	En el plano Astral Neptuno en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente grupal).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a la mente grupal se refiere exteriormente es expansiva.
	En el plano Astral, Neptuno en Libra se caracteriza por el el apego (la atracción por los impulsos mentales grupales que ocasionan placer).
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. El signo de Escorpio es un signo de Agua. Neptuno en Escorpio se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en relación con la mente grupal es equilibrado.
	En el plano Astral, el signo de Escorpio se caracteriza por el equilibrio.
	</SCORPIO>
	<OFIUCO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. Neptuno en signo de Aire se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto a la mente grupal son expansivos.
	En el plano Astral, Neptuno en el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos de conciencia grupales que ocasionan placer).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. Neptuno en signo de Fuego se caracteriza por ser expansivo y tenso.
	En el plano Astral, Neptuno en el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos de conciencia grupales que ocasionan placer) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente grupal).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORN>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que Neptuno en Capricornio en cuanto a la mente grupal se refiere es tenso.
	En el plano Astral, Neptuno en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente grupal).
	</CAPRICORN>
	<ACUARIO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. El signo de Acuario es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que, Neptuno en Aire, en cuanto a la mente grupal se refiere es expansivo.
	En el plano Astral, en cuanto a la empatía se refiere, Neptuno en el signo Acuario se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos de conciencia grupales que ocasionan placer).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Neptuno representa la mente grupal,  es cálido y seco. El signo de Pegaso es un signo de Agua. Neptuno en Agua se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto a la mente grupal se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, en cuanto a la empatía se refiere, el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por el equilibrio.
	</PEGASO>
	<PISCIS>
	Neptuno representa la mente grupal,  es frío y húmedo. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. Neptuno en Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo que en cuanto a la mente grupal se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, en cuanto a la empatía se refiere, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por la mente grupal que causa dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la mente grupal).
	</PISCIS>
</NEPTUNO>
<PLUTÓN>
	<ARIES>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Aries es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al impulso grupal es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Plutón en Aries se compone por las características de apego (la atracción por los impulsos grupales) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal).
	</ARIES>
	<TAURO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Fuego. Al estar Plutón en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone  mayoritariamente de la cualidad primitiva seco, por lo que son personas tensas en cuanto a los impulsos grupales.
	En el plano Astral Plutón en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal).
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Fuego. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido, por lo que es expansivo con los impulsos grupales.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por los impulsos grupales).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Fuego. Plutón en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua (el elemento Agua es frío y húmedo), por lo que en cuanto a impulsos grupales es equilibrado.
	En el plano Astral es equilibrado energéticamente.
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Fuego. Plutón en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a los impulsos grupales se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Plutón en Leo se compone por las características de apego (la atracción por los impulsos grupales) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. Plutón en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a impulsos grupales se refiere se tiende a ser contractivo.
	En el plano Astral, Plutón en el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso grupal que causa dolor).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a los impulsos grupales se refiere, es fluido.
	En el plano Astral, Plutón en el signo de Libra se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos grupales).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. El signo de Escorpio es un signo de Agua. Plutón en signo de Agua se caracteriza por ser contractivo y fluido en cuanto a los impulsos grupales.
	En el plano Astral, Plutón en signo de Escorpio se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso grupal que causa dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos grupales).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. Plutón en Ofiuco se caracteriza por ser húmedo, por lo que exteriormente son fluidos con los impulsos grupales.
	En el plano Astral, el signo de Ofiuco se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos grupales).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a los impulsos grupales es equilibrado.
	En el plano Astral, el signo de Sagitario se caracteriza por el equilibrio.
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. Plutón sobre el elemento Tierra se caracteriza por ser frío, por lo que en cuanto a los impulsos grupales se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Plutón en Capricornio se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso grupal que causa dolor).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. El signo de Acuario es un signo de Aire. Plutón en Aire se caracteriza por ser húmedo, por lo que en cuanto a los impulsos grupales se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, Plutón en el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos grupales).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Agua. El signo de Pegaso es un signo de Agua sobre el elemento Éter. Plutón en Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo que en cuanto a los impulsos grupales se refiere, son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, Plutón en el signo de Pegaso, que es un signo de Agua, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso grupal que causa dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con los impulsos grupales).
	</PEGASO>	
	<PISCIS>
	Plutón representa el impulso grupal y se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Piscis es un signo de Agua. Plutón en Agua se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al impulso grupal se refiere.
	En el plano Astral, Plutón en el signo de Piscis, que es un signo de Agua, se caracteriza por el equilibrio.
	</PISCIS>
</PLUTÓN>
<HAUMEA>
	<ARIES>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Tierra. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. Haumea en Aries se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a sustento frontal es tenso.
	En el plano Astral Haumea en Aries se compone por la característica de tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal).
	</ARIES>
	<TAURO>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...),, se relaciona con el elemento Tierra. Al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas y tensas en cuanto a sustento frontal.
	En el plano Astral Haumea en el signo de Tauro se caracteriza por aversión (repulsión por el sustento frontal que causa dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal).
	</TAURO>
	<GEMINI>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Tierra. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que es equilibrado en cuanto a sustento frontal se refiere.
	En el plano Astral las características de Haumea en Géminis son equilibrados en cuanto a sustento frontal se refiere.
	</GEMINI>
	<CANCER>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Tierra. Haumea en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua, en cuanto a sustento frontal es contractivo.
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión (repulsión por el sustento frontal que causa dolor).
	</CANCER>
	<LEO>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Tierra. En el signo de Leo, que es un signo de Fuego y se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a sustento frontal se refiere, es tenso.
	En el plano Astral Haumea en Leo se compone por la característica de tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. En el signo de Virgo, que es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a sustento frontal se refiere tiende a ser equilibrado.
	En el plano Astral Haumea en Virgo se caracteriza por ser equilibrado.
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a sustento frontal se refiere, Haumea en Libra es expansivo y fluido en cuanto a sustento frontal.
	En el plano Astral, Haumea en el signo de Libra se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Escorpio es un signo de Agua. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo exteriormente en cuanto al sustento frontal son personas fluidas.
	En el plano Astral, Haumea en signo de Escorpio se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente son expansivos y fluidos en cuanto a sustento frontal se refiere.
	En el plano Astral, Haumea en signo de Ofiuco se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a sustento frontal es expansivo.
	En el plano Astral, Haumea en el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a sustento frontal se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, Haumea en el signo de Capricornio se caracteriza por el equilibrio.
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Acuario es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a sustento frontal se refiere son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, Haumea en el signo Acuario se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos laterales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Aire. El signo de Pegaso es un signo de Agua. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a sustento frontal se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, Haumea en el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos laterales).
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	Haumea representa el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), se relaciona con el elemento Tierra. El signo de Piscis es un signo de Agua. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a sustento frontal se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Haumea en el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal que causa dolor).
	</PISCES>
</HAUMEA>
<ERIS>
	<ARIES>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Aire. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a las relaciones frontales es expansivo.
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por las relaciones frontales que ocasionan placer).
	</ARIES>
	<TAURUS>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Aire. Al estar en el signo de Tauro, un signo de Tierra, que se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas equilibradas en cuanto a relaciones frontales se refiere.
	En el plano Astral Eris en el elemento Tierra se caracteriza por ser equilibrado.
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Aire. Eris en el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que expansivo y fluido en cuanto a las relaciones frontales se refiere.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por las relaciones frontales que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la relación). 
	</GEMINI>
	<CANCER>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Aire. Eris en el signo de Cáncer es un signo de Agua, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones frontales es fluido.
	En el plano Astral corresponde a las características de egoísmo (la identificación del Ser con la relación).
	</CANCER>
	<LEO>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Aire. Eris en el signo de Leo, que es un signo de Fuego, se compone por la cualidad de cálido. Por lo que en cuanto a las relaciones frontales se refiere, es expansivo.
	En el plano Astral Eris en Leo se compone por la característica de apego (la atracción por las relaciones frontales que ocasionan placer).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Virgo, que es un signo de Tierra, se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto a las relaciones frontales se refiere se tiende a ser contractivo y tenso.
	En el plano Astral Eris en Virgo se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones frontales que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación frontal).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Libra es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a las relaciones frontales se refiere es equilibrado.
	En el plano Astral, Eris en Libra se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a relaciones frontales se refiere.
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Escorpio es un signo de Agua. Eris en signo de Agua se caracteriza por ser frío, por lo en las relaciones frontales son personas contractivos.
	En el plano Astral, Eris en el signo de Escorpio se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones frontales que causan dolor).
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Ofiuco es un signo de Aire . Eris en Ofiuco se caracteriza por ser equilibrado, por lo que, en cuanto a las relaciones frontales se refiere, son equilibrados.
	En el plano Astral, Eris en el signo de Ofiuco se caracteriza por el equilibrio.
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. Eris en el signo de Fuego se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a las relaciones frontales es tenso.
	En el plano Astral, Eris en signo de Sagitario se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. Por lo que en cuanto a las relaciones frontales se refiere son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, son personas equilibradas en cuanto a las relaciones frontales tanto exterior como interiormente.
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Acuario es un signo de Aire sobre el elemento Éter. Eris en Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones frontales se refiere son expansivos y fluidos. Mientras que interiormente al estar Eris en el elemento Éter se caracteriza por ser un poco húmedo. Se podría decir que interiormente , en cuanto a relaciones frontales se refiere, son equilibrados y un poco fluidos.
	En el plano Astral, Eris en el signo Acuario se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones frontales que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación frontal).
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Tierra. El signo de Pegaso es un signo de Agua. Eris en Pegaso se caracteriza por ser frío, por lo que en cuanto a las relaciones frontales se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Eris en el signo de Pegaso se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones frontales que causan dolor).
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	Eris representa las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros de trabajo...), está asociado al elemento Aire. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. Eris en Agua se caracteriza por ser húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones frontales se refiere son expansivos.
	En el plano Astral, Eris en el signo de Piscis se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la relación).
	</PISCES>
</ERIS>
<MAKE>
	<ARIES>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Tierra. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. Make en Aries se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a sustentarse a través del grupo es tenso.
	En el plano Astral Make en Aries se compone por la característica de tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento a través del grupo).
	</ARIES>
	<TAURUS>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Tierra. Al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas y tensas en cuanto al sustento a través del grupo.
	En el plano Astral Make en el signo de Tauro se caracteriza por aversión (repulsión por los temas relacionados con el sustento a través del grupo) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento a través del grupo).
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Tierra. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que es equilibrado en cuanto al sustento a través del grupo se refiere.
	En el plano Astral las características de Make en Géminis son equilibrados en cuanto al sustento a través del grupo se refiere.
	</GEMINI>
	<CANCER>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Tierra. En el signo de Cáncer, que es un signo de Agua, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto al sustento a través del grupo es contractivo.
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión (repulsión por los temas relacionados con el sustento a través del grupo).
	</CANCER>
	<LEO>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Tierra. En el signo de Leo, que es un signo de Fuego que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto al sustento a través del grupo se refiere, es tenso.
	En el plano Astral Make en Leo se compone por las características de tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento a través del grupo).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. En el signo de Virgo, que es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto al sustento a través del grupo se refiere tiende a ser equilibrado.
	En el plano Astral Make en Virgo se caracteriza por el equilibrio en cuanto al sustento a través del grupo.
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto al sustento a través del grupo se refiere, Eris en Libra es equilibrado.
	En el plano Astral, Make en el elemento Aire se caracteriza por por el apego (la atracción por los sustentos grupales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos grupales).
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. El signo de Escorpio es un signo de Agua. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo exteriormente en cuanto al tema del sustento a través del grupo son personas fluidas.
	En el plano Astral, Make en signo de Agua se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos grupales).
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. El signo de Ofiuco es un signo de Aire. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente son expansivos y fluidos en cuanto al sustento a través del grupo se refiere.
	En el plano Astral, Make en signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos grupales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos grupales).
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. El signo de Sagitario es un signo de Fuego. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al sustento a través del grupo es expansivo.
	En el plano Astral, Make en el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos grupales que ocasionan placer).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. El signo de Capricornio es un signo de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto al sustento a través del grupo se refiere son equilibrados.
	En el plano Astral, Make en el elemento Tierra se caracteriza por el equilibrio en cuanto al sustento grupal.
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. El signo de Acuario es un signo de Aire. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto al sustento a través del grupo se refiere son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, Make en el signo Acuario se caracteriza por el apego (la atracción por los sustentos grupales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos grupales).
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Aire. El signo de Pegaso es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto al sustento a través del grupo se refiere son fluidos.
	En el plano Astral, Make en Pegaso, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con los sustentos grupales).
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	Make representa el sustento a través del grupo. Se relaciona con el elemento Tierra. El signo de Piscis es un signo de Agua. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto al sustento a través del grupo se refiere son contractivos.
	En el plano Astral, Make en Piscis, se caracteriza por la aversión (repulsión por los temas relacionados con el sustento a través del grupo).
	</PISCES>
</MAKE>
<RAHU>
	<ARIES>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que, en cuanto al desapego, Rahu en Aries es expansivo y fluido.
	En el plano Astral Rahu en Aries se compone por las características de apego (la atracción por los objetos que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material).
	</ARIES>
	<TAURUS>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. Al estar Rahu en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone mayoritariamente de la cualidad primitiva seco, por lo que son personas equilibradas en cuanto a los desapegos y tensos.
	En el plano Astral Rahu en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material).
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. En el signo de Géminis, que es un signo de Aire sobre un elemento de Aire, tiene la característica de cálido, por lo que es expansivo en cuanto al desapego.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por los objetos que ocasionan placer) y un poco de egoísmo al identificarse el ser con el cuerpo físico.
	</GEMINI>
	<CANCER>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. Rahu en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua sobre el elemento Fuego, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto al desapego es equilibrado.
	En el plano Astral es equilibrado energéticamente.
	</CANCER>
	<LEO>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. Rahu en el signo de Leo, que es un signo de Fuego sobre el elemento Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto al desapego se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por los objetos que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. Rahu en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra sobre el elemento Agua, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto al desapego se refiere se tiende a ser tenso.
	En el plano Astral, Marte en el elemento Tierra se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto al desapego se refiere, exteriormente es expansivo y fluido.
	En el plano Astral, Rahu en el elemento Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los objetos que ocasionan placer).
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. Rahu en signo de Agua se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al desapego.
	En el plano Astral, Rahu en signo de Agua se caracteriza por el equilibrio.
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Ofiuco es un signo de Aire sobre un elemento de Tierra. Rahu en signo de Aire se caracteriza por ser cálido, por lo que exteriormente son expansivos en el desapego.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los objetos que ocasionan placer).
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Sagitario es un signo de Fuego sobre el elemento Tierra. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al desapego es expansivo y tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los objetos que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación física).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Capricornio es un signo de Tierra sobre un elemento de Tierra. Rahu sobre el elemento Tierra se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto al desapego se refiere son tensos.
	En el plano Astral, Rahu en el elemento Tierra se caracteriza tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación material). Tanto exterior como interiormente.
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Acuario es un signo de Aire sobre el elemento Éter. Rahu en Aire se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto al desapego se refiere son expansivos.
	En el plano Astral, Rahu en el signo Acuario es un signo de Aire, se caracteriza por el apego (la atracción por los objetos que ocasionan placer).
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Pegaso es un signo de Agua sobre el elemento Éter. Rahu en Agua se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto al desapego se refiere, son estables.
	En el plano Astral, Rahu en el signo de Pegaso, que es un signo de Agua, se caracteriza por el equilibrio en cuanto al desapego se refiere.
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	Rahu representa el desapego, se relaciona con el elemento Fuego. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. Rahu en Agua se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto al desapego se refiere, son estables.
	En el plano Astral, Rahu en el signo de Piscis, que es un signo de Agua, se caracteriza por el equilibrio en cuanto al desapego se refiere.
	</PISCES>
</RAHU>
 <POF>
    <ARIES>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a las oportunidades es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por las oportunidades que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad).
	</ARIES>
	<TAURUS>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad, al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas en cuanto a las oportunidades.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las oportunidades que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad).
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad, en el signo de Géminis, que es un signo de Aire sobre un elemento de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que es expansivo y fluido en cuanto a las oportunidades.
	En el plano Astral las características corresponden al apego y al egoísmo. El apego hacia las oportunidades que causan placer y el egoísmo al identificarse el ser con la oportunidad.
	</GEMINI>
	<CANCER>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad, en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua sobre el elemento Fuego, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a las oportunidades es contractivo y fluido.
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión, repulsión por las oportunidades que causan dolor, y egoísmo al identificarse el ser con la oportunidad.
	</CANCER>
	<LEO>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad, en el signo de Leo, que es un signo de Fuego sobre el elemento Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a las oportunidades se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por las oportunidades que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad).
	</LEO>
	<VIRGO>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad, en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra sobre el elemento Agua, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a las oportunidades se refiere se tiende a ser contractivo y tenso.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las oportunidades que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a las oportunidades se refiere  es expansivo y fluido.
	En el plano Astral, el elemento Aire se caracteriza por apego (la atracción por las oportunidades que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la oportunidad).
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo  en las oportunidades son personas contractivas y fluidas.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por las oportunidades que causan dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con el oportunismo).
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Ofiuco es un signo de Aire sobre un elemento de Tierra. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que  son expansivos y fluidos en cuanto a las oportunidades se refiere.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las oportunidades que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con oportunismo).
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Sagitario es un signo de Fuego sobre el elemento Tierra. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a las oportunidades es expansivo y tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por las oportunidades que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del oportunismo).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Capricornio es un signo de Tierra sobre un elemento de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a las oportunidades se refiere son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por las oportunidades que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del oportunismo).
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Acuario es un signo de Aire sobre el elemento Éter. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las oportunidades se refiere son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las oportunidades que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con oportunismo).
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Pegaso es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a las oportunidades se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las oportunidades que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con oportunismo).
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	El Parte de la fortuna representa la oportunidad. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a las oportunidades se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las oportunidades que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con oportunismo).
	</PISCES>
 </POF>
 <CHIRON>
	<ARIES>
	Quirón representa la sanación. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a sanación es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por las sanaciones que causan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la sanación).
	</ARIES>
	<TAURO>
	Quirón representa la sanación, al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas y tensas en cuanto a la sanación se refiere.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las sanaciones que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la sanación). 
	</TAURO>
	<GÉMINIS>
	Quirón representa la sanación, en el signo de Géminis, que es un signo de Aire sobre un elemento de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que es expansivo y fluido en cuanto a la sanación se refiere.
	En el plano Astral las características corresponden al apego (la atracción por las sanaciones que causan placer) y al egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</GÉMINIS>
	<CÁNCER>
	Quirón representa la sanación, en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua sobre el elemento Fuego, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a la sanación es contractivo y fluido.
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión (repulsión por las sanaciones que causan dolor), y egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</CÁNCER>
	<LEO>
	Quirón representa la sanación, en el signo de Leo, que es un signo de Fuego sobre el elemento Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a la sanación se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por las sanaciones que causan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la sanación).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Quirón representa la sanación, en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra sobre el elemento Agua, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a la sanación se refiere se tiende a ser contractivo y tenso.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las sanaciones que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la sanación).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Quirón representa la sanación. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a la sanación se refiere exteriormente es expansivo y fluido.
	En el plano Astral, el elemento Aire se caracteriza por apego (la atracción por las sanaciones que causan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</LIBRA>
	<ESCORPIO>
	Quirón representa la sanación. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo exteriormente en la sanación son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por las sanaciones que causan dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</ESCORPIO>
	<OFIUCO>
	Quirón representa la sanación. El signo de Ofiuco es un signo de Aire sobre un elemento de Tierra. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente, en lo que refiere a la sanación, son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las sanaciones que causan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</OFIUCO>
	<SAGITARIO>
	Quirón representa la sanación. El signo de Sagitario es un signo de Fuego sobre el elemento Tierra. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la sanación se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por las sanaciones que causan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la sanación).
	</SAGITARIO>
	<CAPRICORNIO>
	Quirón representa la sanación. El signo de Capricornio es un signo de Tierra sobre un elemento de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a la sanación se refiere son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por las sanaciones que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la sanación).
	</CAPRICORNIO>
	<ACUARIO>
	Quirón representa la sanación. El signo de Acuario es un signo de Aire sobre el elemento Éter. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a la sanación se refiere son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las sanaciones que causan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</ACUARIO>
	<PEGASO>
	Quirón representa la sanación. El signo de Pegaso es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a la sanación se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las sanaciones que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</PEGASO>	
	<PISCIS>
	Quirón representa la sanación. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a la sanación se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las sanaciones que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la sanación).
	</PISCIS>
 </CHIRON>
 <JUNO>
	<ARIES>
	</ARIES>
	<TAURUS>
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	</GEMINI>
	<CANCER>
	</CANCER>
	<LEO>
	</LEO>
	<VIRGO>
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	</PISCES>
 </JUNO>
 <ASC>
	<ARIES>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la forma de percepción del mundo es expansiva y tensa.
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por los objetos de percepción) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación percibida).
	</ARIES>
	<TAURUS>
	El Ascendente representa la manera de percepción, al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas y tensas en cuanto a las percepciones.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las percepciones que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la percepción). 
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	El Ascendente representa la manera de percepción, en el signo de Géminis, que es un signo de Aire sobre un elemento de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que es expansivo y fluido.
	En el plano Astral las características corresponden al apego y al egoísmo. El apego hacia las percepciones que ocasionan placer y el egoísmo al identificarse el ser con la percepción.
	</GEMINI>
	<CANCER>
	El Ascendente representa la manera de percepción, en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua sobre el elemento Fuego, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a las percepciones es contractivo y fluido. 
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión, repulsión por las percepciones que causan dolor, y egoísmo al identificarse el ser con la percepción.
	</CANCER>
	<LEO>
	El Ascendente representa la manera de percepción, en el signo de Leo, que es un signo de Fuego sobre el elemento Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a las percepciones se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por las percepciones que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la percepción).
	</LEO>
	<VIRGO>
	El Ascendente representa la manera de percepción, en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra sobre el elemento Agua, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a las percepciones se refiere se tiende a ser contractivo y tenso.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las percepciones que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la percepción).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a las percepciones se refiere exteriormente es expansivo y fluido.
	En el plano Astral, el elemento Aire se caracteriza por apego (la atracción por las percepciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la percepción).
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo exteriormente en las percepciones son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por las percepciones que causan dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con la percepción).
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Ofiuco es un signo de Aire sobre un elemento de Tierra. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las percepciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la percepción).
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Sagitario es un signo de Fuego sobre el elemento Tierra. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a las percepciones es expansivo y tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por las percepciones que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la percepción).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Capricornio es un signo de Tierra sobre un elemento de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a las percepciones se refiere son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por las percepciones que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la percepción).
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Acuario es un signo de Aire sobre el elemento Éter. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las percepciones se refiere son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las percepciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la percepción).
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a las percepciones se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las percepciones que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la percepción).
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	El Ascendente representa la manera de percepción. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a las percepciones se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las percepciones que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la percepción).
	</PISCES>
 </ASC>
 <MC>
	<ARIES>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la ambición es expansiva y tensa. Mientras que interiormente al estar en el elemento Éter se caracteriza por ser frío y ni húmedo ni seco, es decir, que interiormente son contractivos.
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por los objetos de deseo) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación ambicionada). Mientras que interiormente el elemento Éter se caracteriza por aversión (repulsión por los objetos ambicionados que causan dolor) y conciencia (la capacidad de visualización de la existencia).
	</ARIES>
	<TAURUS>
	El Medio cielo representa la ambición, al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas y tensas en cuanto a la ambición se refiere. Mientras que al estar en el elemento Aire que es caliente y húmedo, por lo que interiormente son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la creación ambicionada). Mientras que interiormente el elemento Aire se caracteriza por apego (la atracción por las ambiciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la ambición). 
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	El Medio cielo representa la ambición, en el signo de Géminis, que es un signo de Aire sobre un elemento de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que es expansivo y fluido en cuanto a la ambición se refiere. Tanto interior como exteriormente.
	En el plano Astral las características corresponden al apego y al egoísmo. El apego hacia las ambiciones que ocasionan placer y el egoísmo al identificarse el ser con la ambición. Tanto interior como exteriormente.
	</GEMINI>
	<CANCER>
	El Medio cielo representa la ambición, en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua sobre el elemento Fuego, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a las ambiciones es contractivo y fluido. Al estar en el elemento Fuego, interiormente la manera de ambición es cálida, es decir, expansiva y tensa (seca). 
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión, repulsión por las ambiciones que causan dolor, y egoísmo al identificarse el ser con la ambición. Interiormente, al estar sobre el elemento Fuego que se caracteriza por apego (la atracción por las ambiciones que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición).
	</CANCER>
	<LEO>
	El Medio cielo representa la ambición, en el signo de Leo, que es un signo de Fuego sobre el elemento Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a las ambiciones se refiere, es expansivo y tenso. Tanto exteriormente como interiormente.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por las ambiciones que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición). Tanto interior como exteriormente.
	</LEO>
	<VIRGO>
	El Medio cielo representa la ambición, en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra sobre el elemento Agua, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a las ambiciones se refiere se tiende a ser contractivo y tenso. Interiormente es contractivo y fluido.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición). Interiormente el elemento Agua se caracteriza por aversión y egoísmo (la identificación del Ser con la ambición).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a las ambiciones se refiere exteriormente es expansivo y fluido, mientras que interiormente, al ser un elemento de Agua, es contractivo y fluido.
	En el plano Astral, el elemento Aire se caracteriza por apego (la atracción por las ambiciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la ambición). Mientras que interiormente el elemento Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y el egoísmo.
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo exteriormente en las ambiciones son contractivos y fluidos. Interiormente al estar sobre el elemento Tierra tienen las características de fría y seca, por lo que se podría decir que son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con la ambición). Mientras que interiormente al estar en un elemento de Tierra se caracteriza por la aversión y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición).
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Ofiuco es un signo de Aire sobre un elemento de Tierra. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente, en lo que refiere a la ambición, son expansivos y fluidos. Mientras que interiormente al estar sobre un elemento de Tierra, caracterizada por ser frío y seco, se podría decir que son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las ambiciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la ambición). Mientras que interiormente al estar en un elemento de Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición).
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Sagitario es un signo de Fuego sobre el elemento Tierra. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a las ambiciones es expansivo y tenso. Mientras que interiormente al estar sobre un elemento de Tierra se caracteriza por ser contractivo y tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por las ambiciones que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición). Mientras que interiormente al estar sobre el elemento Tierra se relaciona con la aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Capricornio es un signo de Tierra sobre un elemento de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a las ambiciones se refiere son contractivos y tensos. Tanto exterior como interiormente.
	En el plano Astral, el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la ambición).Tanto exterior como interiormente.
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Acuario es un signo de Aire sobre el elemento Éter. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las ambiciones se refiere son expansivos y fluidos. Mientras que interiormente al estar en el elemento Éter se caracteriza por ser frío y ni húmedo ni seco. Se podría decir que interiormente son contractivos en cuanto a las ambiciones se refiere.
	En el plano Astral, el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por las ambiciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del Ser con la ambición). Mientras que interiormente el elemento Éter se caracteriza por aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y conciencia (la capacidad de visualización de la existencia).
	</AQUARIUS>
	<PISCES>
	El Medio cielo representa la ambición. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a las ambiciones se refiere son contractivos y fluidos. Mientras que interiormente al estar sobre el elemento Éter, interiormente son contractivos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por las ambiciones que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la ambición). Mientras que interiormente el elemento Éter se caracteriza por aversión y conciencia (la capacidad de visualización de la existencia).
	</PISCES>
 </MC>
 <LILLITH>
	<ARIES>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Aries es un signo de Fuego sobre el elemento Éter. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al sentimiento de culpabilidad es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Aries se compone por las características de apego (la atracción por los sentimientos de culpabilidad) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la culpabilidad).
	</ARIES>
	<TAURUS>
	Lilith representa el sentimiento de culpa, al estar en el signo de Tauro, que es un signo de Tierra, se compone de las cualidades primitivas frío y seco, por lo que son personas contractivas y tensas en cuanto a la culpabilidad se refiere.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por los sentimientos de culpabilidad que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la culpabilidad). 
	</TAURUS>
	<GEMINI>
	Lilith representa el sentimiento de culpa, en el signo de Géminis, que es un signo de Aire sobre un elemento de Aire, tiene las características de cálido y húmedo, por lo que es expansivo y fluido en cuanto al sentimiento de culpabilidad se refiere.
	En el plano Astral las características corresponden al apego y al egoísmo. El apego hacia los sentimientos de culpabilidad y el egoísmo al identificarse el ser con la culpa.
	</GEMINI>
	<CANCER>
	Lilith representa el sentimiento de culpa, en el signo de Cáncer, que es un signo de Agua sobre el elemento Fuego, el elemento Agua es frío y húmedo, por lo que en cuanto a los sentimientos de culpa es contractivo y fluido. 
	En el plano Astral corresponde a las características de aversión, repulsión por las situaciones de culpabilidad que causan dolor, y egoísmo al identificarse el ser con la culpa.
	</CANCER>
	<LEO>
	Lilith representa el sentimiento de culpa, en el signo de Leo, que es un signo de Fuego sobre el elemento Fuego, que se compone por las cualidades de cálido y seco. Por lo que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral Leo se compone por las características de apego (la atracción por los sentimientos de culpabilidad) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la culpa).
	</LEO>
	<VIRGO>
	Lilith representa el sentimiento de culpa, en el signo de Virgo, que es un signo de Tierra sobre el elemento Agua, la Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere se tiende a ser contractivo y tenso.
	En el plano Astral el elemento Tierra se caracteriza por aversión (repulsión por los sentimientos de culpabilidad que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la culpa).
	</VIRGO>
	<LIBRA>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Libra es un signo de Aire sobre el elemento Agua. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere exteriormente es expansivo y fluido.
	En el plano Astral, el elemento Aire se caracteriza por apego (la atracción por los sentimientos de culpabilidad) y egoísmo (la identificación del Ser con la culpa).
	</LIBRA>
	<SCORPIO>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Escorpio es un signo de Agua sobre el elemento Tierra. El signo de Agua se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo exteriormente en los sentimientos de culpabilidad son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Agua se caracteriza por la aversión (repulsión por los sentimientos de culpabilidad que causan dolor) y el egoísmo (la identificación del Ser con la culpa).
	</SCORPIO>
	<OPHIUCHUS>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Ofiuco es un signo de Aire sobre un elemento de Tierra. El signo de Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que exteriormente, en lo que refiere a los sentimientos de culpabilidad, son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los sentimientos de culpabilidad) y egoísmo (la identificación del Ser con la culpa).
	</OPHIUCHUS>
	<SAGITTARIUS>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Sagitario es un signo de Fuego sobre el elemento Tierra. El signo de Fuego se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere, es expansivo y tenso.
	En el plano Astral, el signo de Fuego se caracteriza por el apego (la atracción por los sentimientos de culpabilidad) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la culpa).
	</SAGITTARIUS>
	<CAPRICORN>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Capricornio es un signo de Tierra sobre un elemento de Tierra. La Tierra se caracteriza por ser fría y seca, por lo que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere son contractivos y tensos.
	En el plano Astral, el elemento Tierra se caracteriza por la aversión (repulsión por los sentimientos de culpabilidad que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la culpa).
	</CAPRICORN>
	<AQUARIUS>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Acuario es un signo de Aire sobre el elemento Éter. El Aire se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere son expansivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo Acuario es un signo de Aire se caracteriza por el apego (la atracción por los sentimientos de culpabilidad) y egoísmo (la identificación del Ser con la culpa).
	</AQUARIUS>
	<PEGASUS>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Pegaso es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Pegaso es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por los sentimientos de culpabilidad que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la culpa).
	</PEGASUS>	
	<PISCES>
	Lilith representa el sentimiento de culpa. El signo de Piscis es un signo de Agua sobre el elemento Éter. El Agua se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que en cuanto a los sentimientos de culpabilidad se refiere son contractivos y fluidos.
	En el plano Astral, el signo de Piscis es un signo de Agua que se caracteriza por la aversión (repulsión por los sentimientos de culpabilidad que causan dolor) y egoísmo (la identificación del Ser con la culpa).
	</PISCES>
 </LILLITH>
</PLANET_IN_SIGN14>

<PLANET_IN_FACE>
<SUN>
<FC1>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC1>
<FC2>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC2>
<FC3>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC3>
<FC4>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC4>
<FC5>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC5>
<FC6>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC6>
<FC7>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC7>
<FC8>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC8>
<FC9>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC9>
<FC10>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC10>
<FC11>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC11>
<FC12>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC12>
<FC13>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC13>
<FC14>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC14>
<FC15>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC15>
<FC16>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC16>
<FC17>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC17>
<FC18>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC18>
<FC19>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC19>
<FC20>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC20>
<FC21>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC21>
<FC22>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC22>
<FC23>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC23>
<FC24>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC24>
<FC25>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC25>
<FC26>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC26>
<FC27>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC27>
<FC28>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC28>
<FC29>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC29>
<FC30>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC30>
<FC31>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC31>
<FC32>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC32>
<FC33>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC33>
<FC34>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC34>
<FC35>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC35>
<FC36>
 <p></p><b>.</b><p></p>
</FC36>
</SUN>
</PLANET_IN_FACE>

<PLANET_IN_12HOUSE>
<SOL>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). El Sol en la casa I se caracteriza por ser caliente y seco, por lo que tiene un impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...) causado por el lateral expansivo y tenso.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos frontales generados por los impulsos laterales que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal generado por el impulso lateral).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). El Sol en casa II se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a impulsarse frontalmente (relaciones íntimas, compañeros...) para generar recursos laterales son tensos.
En el plano astral se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal para generar sustento lateral).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). El Sol en casa III se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto al impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...) para generar relaciones laterales se refiere son expansivos.
En el plano astral, el Sol en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos frontales que generan relaciones laterales que ocasionan placer).
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). El Sol en casa IV se caracteriza por el equilibrio del impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...) causado por la mente lateral.
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), el Sol en casa V se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a impulso frontal se refiere es expansivo y tenso.
En el plano astral, el Sol en casa V, se caracteriza por apego (la atracción por los impulsos frontales que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El Sol en casa VI se caracteriza por ser frío y seco, es decir, contractivo y tenso en cuanto a impulsarse frontalmente para la sustentación frontal.
En el plano astral, el Sol en casa VI, se caracteriza por la aversión (repulsión por los impulsos frontales para obtener sustento frontal) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal para obtener sustento frontal).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). El Sol en casa VII se caracteriza por ser frío y seco, es decir, equilibrado en cuanto al impulso frontal en las relaciones frontales.
En el plano astral, el Sol en casa VII, se caracteriza por el equilibrio.
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El Sol en casa VIII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al impulso frontal frente a la mente frontal.
En el plano astral, el Sol en casa VIII, se caracteriza por la aversión (repulsión por los impulsos frontales sobre la mente frontal)
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. El Sol en casa IX se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...) para impulsarse dentro de un grupo se refiere es tenso.
En el plano astral, el Sol en casa IX, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo impulso frontal para el impulso grupal).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). El Sol en casa X se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto al sustento grupal mediante el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...) es contractivo y tenso.
En el plano astral, el Sol en casa X, se caracteriza por la aversión (repulsión por los impulsos frontales sobre el sustento grupal) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento grupal a través del impulso frontal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). El Sol en casa XI se caracteriza por ser equilibrado en las relaciones sociales a través del impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...).
En el plano astral, el Sol en casa XI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. El Sol en casa XII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto a impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...) para la mente grupal.
En el plano astral, el Sol en casa XII, se caracteriza por la aversión (repulsión por los impulsos frontales sobre el sustento grupal).
</HS12>
</SOL>
<LUNA>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). La Luna en la casa I se caracteriza por el equilibrio de la mente lateral.
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). La Luna en casa II se caracteriza por ser fría, por lo que, son contractivos con el sustento lateral a través de la mente lateral (parientes, vecinos...).
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por las emociones laterales que causan dolor para sustentarse).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). La Luna en casa III se caracteriza por ser húmeda, por lo que son fluidos con la mente lateral en las relaciones laterales.
En el plano astral, la Luna en casa III, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la relación mental lateral)
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). La Luna en casa IV se caracteriza por ser fría y húmeda, por lo que es contractiva y fluida en cuanto a las emociones laterales se refiere.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por las emociones laterales que causan dolor).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), la Luna en casa V se caracteriza por tener mente lateral (parientes, vecinos...) equilibrada frente al impulso frontal.
En el plano astral se caracteriza por el equilibrio.
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). La Luna en casa VI se caracteriza por ser equilibrada, es decir, la mente lateral (parientes, vecinos...) es equilibrada frente al sustento frontal.
En el plano astral, la Luna en casa VI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). La Luna en casa VII se caracteriza por ser cálida y  húmeda , es decir, expansiva y fluida en cuanto a las relaciones frontales con mente lateral (parientes, vecinos...).
En el plano astral, la Luna en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones frontales que ocasionan emoción) y el egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral para las relaciones frontales).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). La Luna en casa VIII se caracteriza por ser húmeda, es decir, fluida en cuanto a relación entre mente lateral (parientes, vecinos...) y mente frontal.
En el plano astral, la Luna en la casa VIII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación de la mente lateral con la mente frontal).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. La Luna en casa IX se caracteriza por ser cálida, es decir, expansiva en cuanto al uso de la mente lateral (parientes, vecinos...) para un impulso grupal se refiere.
En el plano astral, la Luna en la casa IX, se caracteriza por el apego (la atracción por la mente lateral en las relaciones frontales).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). La Luna en casa X se caracteriza por ser equilibrada, por lo que en cuanto al sustento grupal a través de la mente lateral (parientes, vecinos...) es equilibrado.
En el plano astral, la Luna en casa X, se caracteriza por el equilibrio. y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento del grupo a través de la mente lateral).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). La Luna en casa XI se caracteriza por ser cálida y húmeda, es decir, expansiva y fluida en cuanto a sustentarse de las relaciones grupales a través de la mente lateral (parientes, vecinos...).
En el plano astral, la Luna en casa XI, se caracteriza por ser el apego (la atracción por la mente lateral en las relaciones grupales) y el egoísmo (la identificación del Ser con el cuerpo mental lateral).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. La Luna en casa XII se caracteriza por ser húmeda, es decir, fluida en cuanto a la relación entre la mente lateral (parientes, vecinos...) y la grupal.
En el plano astral, la Luna en la casa XII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación de la mente lateral con la mente grupal).
</HS12>
</LUNA>
<MERCURIO>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Mercurio en la casa I se caracteriza por ser caliente, por lo que el impulso lateral en las relaciones laterales es expansiva.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracción por impulsar las relaciones laterales que ocasionan placer).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Mercurio en casa II se caracteriza por estar equilibrado, por lo que, en cuanto a las relaciones laterales (Parientes, vecinos...) para conseguir recursos materiales, son equilibrados.
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Mercurio en casa III se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones laterales se refiere son expansivos y fluidos.
En el plano astral, Mercurio en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones laterales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con la relación).
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Mercurio en casa IV se, en cuanto a las relaciones laterales (Parientes, vecinos...) emocionales se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido.
En el plano astral, Mercurio en casa IV, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la relación lateral emocional).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Mercurio en casa V se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto a las relaciones laterales (Parientes, vecinos...) para acciones creativas se refiere es expansivo.
En el plano astral, Mercurio en casa V, se caracteriza por apego (la atracción por las relaciones laterales creativas que ocasionan placer).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Mercurio en casa VI se caracteriza por ser frío y seco, es decir, contractivo y tenso en cuanto al uso de relaciones laterales (Parientes, vecinos...) como forma de sustentación.
En el plano astral, Mercurio en casa VI, se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones laterales que causan sustento frontal) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal a través de la relación lateral).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Mercurio en casa VII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a utilizar las relaciones laterales (Parientes, vecinos...) para relaciones frontales.
En el plano astral, Mercurio en casa VII, se caracteriza por el equilibrio.
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Mercurio en casa VIII se caracteriza por ser seco, es decir, tenso en cuanto al uso de la mente en las relaciones laterales (Parientes, vecinos...) se refiere.
En el plano astral, Mercurio en casa VI, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal a través de la mente frontal).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Mercurio en casa IX se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto a elevarse socialmente a través de relaciones laterales (Parientes, vecinos...) se refiere, es contractivo y tenso.
En el plano astral, Mercurio en casa IX, se caracteriza por la aversión (repulsión por las relaciones laterales que causan impulso grupal) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal a través de la relación lateral).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Mercurio en casa X se caracteriza por ser y seco, es decir, tenso en cuanto al uso de las relaciones laterales (Parientes, vecinos...) para el sustento grupal.
En el plano astral, Mercurio en casa X, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento grupal a través de la relación lateral).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Mercurio en casa XI se caracteriza por ser equilibrado en el uso de las relaciones laterales para tener relaciones sociales.
En el plano astral, Mercurio en casa XI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Mercurio en casa XII se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en cuanto al uso de la mente social en las relaciones laterales (Parientes, vecinos...) se refiere.
En el plano astral, Mercurio en casa XII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con las relaciones laterales intuitivas).
</HS12>
</MERCURIO>
<VENUS>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Venus en la casa I se caracteriza por ser seco, por lo que el impulso lateral para el sustento lateral (parientes, vecinos) es tenso.
En el plano astral se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral como sustento lateral).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Venus en casa II se caracteriza por ser frío y seco, por lo que, son contractivos y tensos con el sustento lateral.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento lateral que causa dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento lateral).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Venus en casa III se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al sustento lateral para relaciones laterales.
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Venus en casa IV se caracteriza por el frío, por lo que es contractivo en cuanto al sustento lateral a través de la mente lateral.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento lateral a través de la mente lateral que causa dolor).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Venus en casa V se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto al impulso frontal para el sustento lateral (parientes, vecinos...) se refiere es tenso.
En el plano astral, Venus en casa V, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal para el sustento lateral).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Venus en casa VI se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al sustento frontal como sustento lateral (parientes, vecinos...).
En el plano astral, Venus en casa VI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros...). Venus en casa VII se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, expansivo y fluido en cuanto al sustento lateral (parientes, vecinos...) a través de las relaciones frontales.
En el plano astral, Venus en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por la relación frontal que ocasiona sustento lateral) y el egoísmo (la identificación del sustento lateral con la relación frontal).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Venus en casa VIII se caracteriza por ser húmedo, es decir, expansivo en cuanto al sustento lateral (parientes, vecinos...) a través de la mente frontal.
En el plano astral, Venus en la casa VIII, se caracteriza por el apego (la atracción por la mente frontal que ocasiona sustento lateral).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Venus en casa IX se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto al sustento lateral (parientes, vecinos...) a través del impulso de un grupo se refiere es expansivo.
En el plano astral, Venus en casa IX, se caracteriza por apego (la atracción por el impulso grupal para el sustento lateral) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal para el sustento lateral).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal. Venus en casa X se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto al sustento lateral a través del grupal es equilibrado.
En el plano astral, Venus en casa X, se caracteriza por aversión (repulsión por el sustento lateral a través del grupal) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento lateral a través del sustento grupal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales. Venus en casa XI se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, expansivo y fluido en cuanto al sustento lateral a través relaciones grupales se refiere.
En el plano astral, Venus en casa XI, se caracteriza por apego (la atracción por la relación grupal para el sustento lateral) y egoísmo (la identificación del sustento lateral con la relación grupal).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Venus en casa XII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto a sustento lateral a través de la mente grupal.
En el plano astral, Venus en la casa XII, se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento lateral a través de la mente grupal).
</HS12>
</VENUS>
<MARTE>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Marte en la casa I se caracteriza por ser caliente y seco, por lo que en el impulso lateral es expansivo y tenso.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos laterales que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Marte en casa II se caracteriza por ser seco, por lo que, en el impulso lateral a la hora de conseguir sustento lateral, son tensos.
En el plano astral se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral para el sustento lateral).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Marte en casa III se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto al impulso lateral a las relaciones laterales se refiere son expansivos.
En el plano astral, Marte en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos laterales en las relaciones laterales que ocasionan placer).
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Marte en casa IV se caracteriza por el equilibrio del impulso lateral causado por la mente lateral.
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Marte en casa V se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al uso del impulso lateral (parientes, vecinos...) como impulso frontal se refiere es expansivo y tenso.
En el plano astral, Marte en casa V, se caracteriza por apego (la atracción por el uso del impulso lateral como impulso frontal) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del uso del impulso lateral como impulso frontal).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Marte en casa VI se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al impulso lateral (parientes, vecinos...) para el sustento frontal.
En el plano astral, Marte en casa VI, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso lateral que causa sustento frontal).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Marte en casa VII se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en cuanto a impulsar lateralmente (parientes, vecinos...) las relaciones frontales.
En el plano astral, Marte en casa VII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del impulso lateral con la relación frontal).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Marte en casa VIII se caracteriza por ser frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido en cuanto al impulso lateral (parientes, vecinos...) frente a la mente frontal.
En el plano astral, Marte en casa VIII, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso lateral que causa la mente frontal) y el egoísmo (la identificación del impulso lateral con la relación frontal).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Marte en casa IX se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto al impulso lateral (parientes, vecinos...) para obtener un impulso grupal se refiere, es equilibrado.
En el plano astral, Marte en casa IX, se caracteriza por ser equilibrado. apego (la atracción por los impulsos laterales que generan impulso grupales) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de los impulsos laterales que generan impulsos grupales).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal. Marte en casa X se caracteriza por ser frío, por lo que en cuanto al sustento grupal mediante el impulso lateral (parientes, vecinos...) es contractivo.
En el plano astral, Marte en casa X, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso lateral que causa sustento grupal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Marte en casa XI se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en las relaciones sociales a través del impulso lateral (parientes, vecinos...).
En el plano astral, Marte en casa XI, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del impulso lateral con la relación grupal).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Marte en casa XII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a impulso lateral (parientes, vecinos...) en la mente grupal.
</HS12>
</MARTE>
<JÚPITER>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Júpiter en la casa I se caracteriza por el equilibrio en la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...) sobre los impulsos laterales.
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Júpiter en casa II se caracteriza por ser frío, por lo que, son contractivos con el proceso mental frontal (relaciones íntimas, compañeros...) a través del sustento lateral.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el proceso mental frontal a través del sustento lateral).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Júpiter en casa III se caracteriza por ser húmedo, por lo que son fluidos con el proceso mental frontal en las relaciones laterales.
En el plano astral, Júpiter en casa III, se caracteriza por el egoísmo (la identificación de la relación lateral con la mente frontal)
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Júpiter en casa IV se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo que es contractivo y fluido en cuanto a la relación del proceso mental frontal con el mental lateral se refiere.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por los procesos mentales frontales causados por los procesos mentales laterales) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del proceso mental frontal causado por el proceso mental lateral).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Júpiter en casa V se caracteriza por ser equilibrado mentalmente en cuanto al impulso frontal causado por la mente frontal se refiere.
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Júpiter en casa VI se caracteriza por ser seco, es decir, tenso en cuanto a utilizar la mente frontal para la sustentación frontal.
En el plano astral, Júpiter en casa VI, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente frontal para impulsarse frontalmente).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Júpiter en casa VII se caracteriza por ser cálido, es decir, expansivo de mente frontal en cuanto a las relaciones frontales.
En el plano astral, Júpiter en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos laterales que generan relaciones frontales).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Júpiter en casa VIII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a la mente frontal.
En el plano astral, Júpiter en la casa X, se caracteriza por el equilibrio.
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Júpiter en casa IX se caracteriza por ser equilibrada en cuanto a usar la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...) para impulsarse grupalmente se refiere.
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Júpiter en casa X se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto al sustento grupal a través de la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...) es tenso.
En el plano astral, Júpiter en casa X, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento del grupo a través de la mente frontal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Júpiter en casa XI se caracteriza por ser cálido, es decir, expansivo en cuanto a las relaciones grupales a través de la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...).
En el plano astral, Júpiter en casa XI, se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos laterales que generan relaciones grupales).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Júpiter en casa XII se caracteriza por ser frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido en cuanto a la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...) se relaciona con la grupal.
En el plano astral, Júpiter en la casa XII, se caracteriza por la aversión (repulsión por las emociones frontales causadas por la mente grupal) y egoísmo (la identificación de la mente grupal con la mente frontal).
</HS12>
</JÚPITER>
<SATURNO>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Saturno en la casa I se caracteriza por ser cálido, expansivo en cuanto al impulso lateral de la conciencia.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos laterales a través de la conciencia).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Saturno en casa II se caracteriza por ser equilbrado con el sustento lateral a través de la conciencia.
En el plano astral se caracteriza por el equilibrio.
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Saturno en casa III se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que son expansivo y fluidos en las relaciones laterales concientes.
En el plano astral, Saturno en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones laterales a través de la conciencia) y el egoísmo (la identificación del Ser con la conciencia de la relación lateral).
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Saturno en casa IV se caracteriza por ser húmedo, por lo que es fluido en cuanto a las emociones laterales concientes se refiere.
En el plano astral se caracteriza por el egoísmo (la identificación de la conciencia con la mente lateral).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Saturno en casa V se caracteriza por ser cálido, expansivo en cuanto a impulso frontal de la conciencia se refiere.
En el plano astral, Saturno en casa V, se caracteriza por el egoísmo (la identificación de la conciencia con el impulso frontal).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Saturno en casa VI se caracteriza por ser seco, es decir, tenso en cuanto a la conciencia como sustento frontal.
En el plano astral, Júpiter en casa VI, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la conciencia para sustentarse frontalmente).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Saturno en casa VII se caracteriza por ser cálido , es decir, expansivo en cuanto a conciencia en las relaciones frontales.
En el plano astral, Saturno en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones frontales a través de la conciencia).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Saturno en casa VIII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a conciencia de la mente frontal.
En el plano astral, Saturno en la casa VIII, se caracteriza por el equilibrio.
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Saturno en casa IX se caracteriza por ser cálido y seco, es decir, expansivo y tenso en cuanto a conciencia de impulso grupal se refiere.
En el plano astral, se caracteriza por el apego (la atracción por el impulso grupal a través de la conciencia) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la conciencia para el impulso grupal).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Saturno en casa X se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto al sustento grupal a través de la conciencia es tenso.
En el plano astral, Saturno en casa X, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento del grupo a través de la conciencia).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Saturno en casa XI se caracteriza por ser cálido, es decir, expansivo en cuanto a sustentarse de las relaciones grupales a través de la conciencia.
En el plano astral, Saturno en casa XI, se caracteriza por ser egoísta (la identificación del Ser con la relación grupal a través de la conciencia).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Saturno en casa XII se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en cuanto a concienciar la mente intuitiva se refiere.
En el plano astral, Saturno en la casa XII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con el cuerpo mental conciente).
</HS12>
</SATURNO>
<URANO>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Urano en la casa I se caracteriza por ser caliente, por lo que el impulso lateral con las relaciones grupales es expansiva.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos laterales en relaciones grupales que ocasionan placer).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Urano en casa II se caracteriza por estar equilibrado, por lo que, en cuanto a las relaciones grupales para conseguir sustentos laterales, son equilibrados.
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Urano en casa III se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones grupales para obtener relaciones laterales se refiere son expansivos y fluidos.
En el plano astral, Urano en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones grupales para obtener relaciones laterales  que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con la relación).
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Urano en casa IV se, en cuanto a usar relaciones grupales para la mente lateral se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido.
En el plano astral, Urano en casa IV, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la relación grupal a través de la mente lateral).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Urano en casa V se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto a los impulsos frontales para las relaciones grupales se refiere es expansivo.
En el plano astral, Urano en casa V, se caracteriza por apego (la atracción por los impulsos frontales para las relaciones grupales que ocasionan placer).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Urano en casa VI se caracteriza por ser frío y seco, es decir, contractivo y tenso en cuanto al uso de relaciones grupales como forma de sustento frontal.
En el plano astral, Urano en casa VI, se caracteriza por la aversión (la atracción por los impulsos frontales para las relaciones grupales que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la relación frontal a través de la relación grupal).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Urano en casa VII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a utilizar relaciones grupales para tener relaciones frontales.
En el plano astral, Urano en casa VII, se caracteriza por el equilibrio.
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Urano en casa VIII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al uso de la mente frontal en las relaciones grupales se refiere.
En el plano astral, Urano en casa VIII, se caracteriza por la aversión (la atracción por la mente frontal para las relaciones grupales que ocasionan placer)
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Urano en casa IX se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a elevarse socialmente a través de relaciones grupales se refiere, es tenso.
En el plano astral, Urano en casa IX, se caracteriza por tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal a través de la relación grupal).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Urano en casa X se caracteriza por ser frío y seco, es decir, contractivo y tenso en cuanto al uso de las relaciones grupales para el sustento grupal.
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Urano en casa XI se caracteriza por ser equilibrado en el uso de las relaciones grupales.
En el plano astral, Urano en casa XI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Urano en casa XII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al uso de la mente grupal en las relaciones grupales se refiere.
En el plano astral, Urano en casa XII, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente grupal a través de la relación grupal).
</HS12>
</URANO>
<NEPTUNO>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Neptuno en la casa I se caracteriza por el equilibrio del impulso lateral frente a la mente grupal.
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Neptuno en casa II se caracteriza por ser frío, por lo que, son contractivos con el sustento lateral a través de la mente grupal.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento lateral a través de la mente grupal).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Neptuno en casa III se caracteriza por ser húmedo, por lo que son fluidos con el proceso mental grupal en las relaciones laterales.
En el plano astral, Neptuno en casa III, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la mente grupal)
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Neptuno en casa IV se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo que es contractivo y fluido en cuanto a la relación del proceso mental grupal con el mental lateral se refiere.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por la relación del proceso mental frontal con el proceso mental lateral se refiere).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Neptuno en casa V se caracteriza por ser equilibrado mentalmente en cuanto al impulso frontal causado por la mente grupal se refiere.
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Neptuno en casa VI se caracteriza por ser seco, es decir, tenso en cuanto a la sustentación frontal a través de la mente grupal.
En el plano astral, Neptuno en casa VI, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente grupal para sustentarse frontalmente).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Neptuno en casa VII se caracteriza por ser cálido, es decir, expansivo de mente grupal en cuanto a las relaciones frontales intuitivas.
En el plano astral, Neptuno en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones grupales para obtener relaciones frontales  que ocasionan placer).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Neptuno en casa VIII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a la relación del proceso mental frontal con el mental grupal se refiere.
En el plano astral, Neptuno en la casa VIII, se caracteriza por el equilibrio.
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Neptuno en casa IX se caracteriza por ser cálido y seco, es decir, expansivo y tenso en cuanto a usar la mente grupal para el impulso grupal se refiere.
En el plano astral, Neptuno en la casa IX, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones grupales para obtener impulso grupal) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la mente grupal para el impulso grupal).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Neptuno en casa X se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto al sustento grupal a través de la mente grupal es tenso.
En el plano astral, Neptuno en casa X, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento del grupo a través de la mente grupal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Neptuno en casa XI se caracteriza por ser cálido, es decir, expansivo en cuanto a sustentarse de las relaciones grupales a través de la mente grupal.
En el plano astral, Neptuno en casa XI, se caracteriza por el apego apego (la atracción por las relaciones grupales para obtener relaciones grupales).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Neptuno en casa XII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a la mente grupal se refiere.
En el plano astral, Neptuno en la casa XII, se caracteriza por el equilibrio.
</HS12>
</NEPTUNO>
<PLUTÓN>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Plutón en la casa I se caracteriza por ser caliente y seco, por lo que la manera de encararse con los cambios de la vida es de forma expansiva y tensa.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos grupales que ocasionan impulsos laterales) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de los impulsos grupales generadores de impulsos laterales).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Plutón en casa II se caracteriza por ser seco, por lo que, en el impulso grupal a la hora de conseguir recursos, son tensos.
En el plano astral se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Plutón en casa III se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto a los impulsos grupales de las relaciones laterales se refiere son expansivos.
En el plano astral, Plutón en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos grupales en las relaciones que ocasionan placer).
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Plutón en casa IV se caracteriza por el equilibrio del impulso grupal causado por la mente lateral.
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Plutón en casa V se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al impulso grupal como generador de impulsos frontales se refiere es expansivo y tenso.
En el plano astral, Plutón en casa V, se caracteriza por apego (la atracción por el impulso grupal como generador de impulsos frontales) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso grupal como generador de impulsos frontales).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Plutón en casa VI se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al impulso grupal como generador de sustento frontal.
En el plano astral, Plutón en casa VI, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso grupal que causa sustento frontal).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Plutón en casa VII se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en cuanto al impulso grupal en las relaciones frontales.
En el plano astral, Plutón en casa VII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del impulso grupal con la relación frontal).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Plutón en casa VIII se caracteriza por ser frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido en cuanto al impulso grupal con la mente frontal.
En el plano astral, Plutón en casa VIII, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso grupal con la mente frontal) y el egoísmo (la identificación del impulso grupal con la mente frontal).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Plutón en casa IX se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al impulso grupal se refiere.
En el plano astral, Plutón en casa IX, se caracteriza por apego (la atracción por impulsar grupos que ocasionan placer) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso del grupo).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Plutón en casa X se caracteriza por ser frío, por lo que en cuanto al impulso grupal para el sustento grupal es contractivo.
En el plano astral, Plutón en casa X, se caracteriza por la aversión (repulsión por el impulso grupal con el sustento grupal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Plutón en casa XI se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en el impulso grupal en las relaciones grupales.
En el plano astral, Plutón en casa XI, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del impulso grupal con la relación grupal).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Plutón en casa XII se caracteriza por ser equilibrado en cuanto a impulso grupal de la mente grupal.
</HS12>
</PLUTÓN>
<HAUMEA>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Haumea en la casa I se caracteriza por ser seco, por lo que el impulso lateral para el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...) es tenso.
En el plano astral se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral para el sustento frontal).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Haumea en casa II se caracteriza por ser frío y seco, por lo que, son contractivos y tensos con el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...)  a través del sustento lateral.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal a través del sustento lateral) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal a través del lateral).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Haumea en casa III se caracteriza por ser equilibrado en ser equilibrado en cuanto al sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...) para relaciones laterales.
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Haumea en casa IV se caracteriza por el frío, por lo que es contractivo en cuanto al sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...) a través de la mente lateral.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal con la mente lateral).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Haumea en casa V se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a la sustentación frontal a través del impulso frontal se refiere es tenso.
En el plano astral, Haumea en casa V, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal a través del impulso frontal).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Haumea en casa VI se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al sustento frontal.
En el plano astral, Haumea en casa VI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Haumea en casa VII se caracteriza por ser cálido y húmedo en cuanto al sustento frontal a través de las relaciones frontales.
En el plano astral, Haumea en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos grupales que ocasionan relación frontal).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Haumea en casa VIII se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en cuanto a sustentarse frontalmente a través de la mente frontal.
En el plano astral, Haumea en la casa VIII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del impulso grupal con la mente frontal).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Haumea en casa IX se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto al sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...) a través del impulso de un grupo se refiere es expansivo.
En el plano astral, Haumea en casa IX, se caracteriza por apego (la atracción por los impulsos grupales que ocasionan sustento frontal).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Haumea en casa X se caracteriza por ser equilibrado, por lo que en cuanto al sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...) a través del sustento grupal es equilibrado.
En el plano astral, Haumea en casa X, se caracteriza por el equilibrio.
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Haumea en casa XI se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, expansivo y fluido en cuanto al sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...) a través relaciones grupales se refiere.
En el plano astral, Haumea en casa XI, se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos grupales que ocasionan relación grupal) y el egoísmo (la identificación del impulso grupal con la mente frontal).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Haumea en casa XII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al sustento frontal a través de la mente grupal.
En el plano astral, Haumea en la casa XII, se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal a través de la mente grupal).
</HS12>
</HAUMEA>
<ERIS>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Eris en la casa I se caracteriza por ser caliente, por lo que el impulso lateral con las relaciones frontales es expansiva.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracción por los impulsos laterales en relaciones frontales que ocasionan placer).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Eris en casa II se caracteriza por estar equilibrado, por lo que, en cuanto a las relaciones frontales para conseguir sustentos laterales, son equilibrados.
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Eris en casa III se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las relaciones laterales para obtener relaciones frontales se refiere son expansivos y fluidos.
En el plano astral, Eris en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por las relaciones laterales que obtienen relaciones frontales que ocasionan placer) y el egoísmo (la identificación del Ser con la relación).
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Eris en casa IV se, en cuanto a la mente lateral para las relaciones frontales se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido.
En el plano astral, Eris en casa IV, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con la mente lateral para relaciones frontales).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Eris en casa V se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto al impulso frontal en las relaciones frontales se refiere es expansivo.
En el plano astral, Eris en casa V, se caracteriza por apego (la atracci󮠰or los impulsos frontales en las relaciones frontales que ocasionan placer).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Eris en casa VI se caracteriza por ser frío y seco en cuanto al uso de relaciones frontales como forma de sustentación.
En el plano astral, Haumea en la casa VI, se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal a través del sustento frontal).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). Eris en casa VII se caracteriza por ser equilibrado.
En el plano astral, Eris en casa VII, se caracteriza por el equilibrio.
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Eris en casa VIII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al uso de la mente frontal en las relaciones frontales se refiere.
En el plano astral, Eris en casa VIII, se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal a través de la mente frontal).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Eris en casa IX se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto a elevarse socialmente a través de relaciones frontales se refiere, es tenso.
En el plano astral, Eris en casa IX, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento frontal a través del impulso grupal).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Eris en casa X se caracteriza por ser frío y seco, es decir, contractivo y tenso en cuanto al uso de las relaciones frontales para el sustento a travé del grupo.
En el plano astral, Eris en casa X, se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal a través del sustento grupal) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento grupal a través del impulso grupal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Eris en casa XI se caracteriza por ser equilibrado en el uso de las relaciones frontales para tener relaciones grupales.
En el plano astral, Eris en casa XI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Eris en casa XII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto al uso de la mente grupal en las relaciones frontales se refiere.
En el plano astral, Eris en casa XII, se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento frontal a través de la mente grupal).
</HS12>
</ERIS>
<MAKE>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). Make en la casa I se caracteriza por ser seco, por lo que el impulso lateral a la hora de sustentarse a través de un grupo es de forma tensa.
En el plano astral se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso lateral para sustentarse a través del grupo).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). Make en casa II se caracteriza por ser frío y seco, por lo que, son contractivos y tensos con el sustento lateral a través del sustento grupal.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento lateral para sustentarse a través del grupo que causan dolor) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento lateral a través del sustento grupal).
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). Make en casa III se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al sustento grupal a través de relaciones laterales.
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). Make en casa IV se caracteriza por el frío, por lo que es contractivo en cuanto al sustento frontal mental a través del grupo.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por el sustento a través del grupo con los pensamientos que causan dolor).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), Make en casa V se caracteriza por ser seco, por lo que en cuanto al impulso frontal para sustentarse a través de un grupo se refiere es tenso.
En el plano astral, Make en casa V, se caracteriza por la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del sustento creativo grupal).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Make en casa VI se caracteriza por ser equilibrado en cuanto al sustento frontal a través del sustento grupal.
En el plano astral, Make en casa VI, se caracteriza por el equilibrio.
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones íntimas, compañeros...). Make en casa VII se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, expansivo y fluido en cuanto a las relaciones frontales para sustentarse a través del grupo.
En el plano astral, Make en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por la relación frontal para sustento grupal) y el egoísmo (la identificación del Ser con el sustento grupal para relaciones frontales).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). Make en casa VIII se caracteriza por ser húmedo, es decir, fluido en cuanto a sustentarse grupalmente a través de la mente frontal.
En el plano astral, Make en la casa VIII, se caracteriza por el egoísmo (la identificación del Ser con el sustento grupal con la mente frontal).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. Make en casa IX se caracteriza por ser cálido, por lo que en cuanto al sustento del grupo a través del impulso del grupo se refiere es expansivo.
En el plano astral, Make en casa IX, se caracteriza por apego (la atracción por el impulso grupal para el sustento grupal).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). Make en casa X se caracteriza por ser equilibrado.
En el plano astral, Make en casa X, se caracteriza por el equilibrio.
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). Make en casa XI se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, expansivo y fluido en cuanto a sustentar el grupo a través de relaciones grupales.
En el plano astral, Make en la casa XI, se caracteriza por el apego (la atracción por el impulso grupal para la relación grupal) y el egoísmo (la identificación del Ser con el sustento grupal con la relación grupal).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. Make en casa XII se caracteriza por ser frío, es decir, contractivo en cuanto a sustentarse grupalmente a través de la mente colectiva.
En el plano astral, Make en la casa XII, se caracteriza por la aversión (repulsión por las forma de sustento grupal a través de la mente colectiva).
</HS12>
</MAKE>
<POF>
<HS1>
La Casa 01 se caracteriza por el impulso lateral (parientes, vecinos...). El Parte de la fortuna en la casa I se caracteriza por ser caliente y seco, por lo que en cuanto a impulso lateral se refiere, es expansiva y tensa.
En el plano astral se caracteriza por el apego (la atracición por las oportunidades que impulsan lateralmente) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad de impulso lateral).
</HS1>
<HS2>
La Casa 02 se caracteriza por el sustento lateral (parientes, vecinos...). El Parte de la fortuna en casa II se caracteriza por ser frío y seco, por lo que a la hora de la oportunidad de conseguir sustento lateral son contractivos y tensos.
En el plano astral se caracteriza por la aversión (repulsión por las oportunidades de sustento lateral que causan dolor) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad del sustento lateral). 
</HS2>
<HS3>
La casa 03 se caracteriza por las relaciones laterales (parientes, vecinos...). El Parte de la fortuna en casa III se caracteriza por ser cálido y húmedo, por lo que en cuanto a las oportunidades en relaciones laterales se refiere son expansivos y fluidos.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa III, se caracteriza por el apego (la atracción por las oportunidades de relaciones que ocasionan placer) y egoísmo (la identificación del la relación lateral con la oportunidad). 
</HS3>
<HS4>
La casa 04 se caracteriza por la mente lateral (parientes, vecinos...). El Parte de la fortuna en casa IV se caracteriza por ser frío y húmedo, es decir, en cuanto a las oportunidades generadas por la mente lateral es contractivo y fluido.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en la casa IV, se caracteriza por aversión (repulsión por las oportunidades generadas por la mente lateral), y egoísmo(identificar la mente lateral con la oportunidad).
</HS4>
<HS5>
La casa 05 se caracteriza por el impulso frontal (relaciones íntimas, compañeros...), el Parte de la fortuna en casa V se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto al impulso frontal generador de oportunidades se refiere es expansivo y tenso.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa V, se caracteriza por apego (la atracción por las oportunidades impulsadas frontalmente) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo del impulso frontal como generador de oportunidades).
</HS5>
<HS6>
La casa 06 se caracteriza por el sustento frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El Parte de la fortuna en casa VI se caracteriza por ser frío y seco, es decir, contractivo y tenso en cuanto a las oportunidades en el sustento frontal.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa VI, se caracteriza por la aversión (repulsión por las oportunidades de sustento frontal) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad en el sustento frontal).
</HS6>
<HS7>
La casa 07 se caracteriza por las relaciones frontales (relaciones directas, íntimas, ocupación...). El Parte de la fortuna en casa VII se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, expansivo y fluido en cuanto a las oportunidades en las relaciones frontales.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa VII, se caracteriza por el apego (la atracción por las oportunidades en las relaciones frontales que ocasionan placer) y egoísmo (identificarse el ser con la relación frontal como generadora de oportunidades).
</HS7>
<HS8>
La casa 08 se caracteriza por la mente frontal (relaciones íntimas, compañeros...). El Parte de la fortuna en casa VIII se caracteriza por ser frío y húmedo, por lo que en cuanto a las oportunidades generadas por la mente frontal es contractivo y fluido.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa VIII, se caracteriza por el aversión (repulsión por las oportunidades generadas por la mente frontal) Y egoísmo (identificarse el Ser con la mente frontal como generadora de oportunidades).
</HS8>
<HS9>
La casa 09 se caracteriza por el impulso grupal. El Parte de la fortuna en casa IX se caracteriza por ser cálido y seco, por lo que en cuanto a la oportunidad generada por el impulso del grupo se refiere es expansivo y tenso.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa IX, se caracteriza por apego (la atracción por las oportunidades generadas por impulsos grupales) y tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad generada por el impulso del grupo).
</HS9>
<HS10>
La casa 10 se caracteriza por el sustento grupal (aspiraciones sociales y profesionales, imagen...). El Parte de la fortuna en casa X se caracteriza por ser frío y seco, por lo que en cuanto a las oportunidades generadas por el sustento grupal es contractivo y tenso.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa X, se caracteriza por la aversión (repulsión por las oportunidades generadas por el sustento grupal) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de las oportunidades generadas por el sustento grupal).
</HS10>
<HS11>
La casa 11 se caracteriza por las relaciones grupales (relación y conciencia social). El Parte de la fortuna en casa XI se caracteriza por ser cálido y húmedo, es decir, expansivo y fluido en las oportunidades en relaciones sociales.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa XI, se caracteriza por el apego (la atracción por las oportunidades en relaciones grupales) y la tenacidad (la creencia en la realidad y valor supremo de la oportunidad en la relación grupal).
</HS11>
<HS12>
La casa 12 se caracteriza por la mente grupal. El Parte de la fortuna en casa XII se caracteriza por ser frío y húmedo, es decir, contractivo y fluido en cuanto a las oportunidades generadas a través de la mente grupal.
En el plano astral, el Parte de la fortuna en casa XII, se caracteriza por el aversión (repulsión por las oportunidades generadas a través de la mente grupal) y la egoísmo (identificar la mente grupal con la oportunidad generada).
</HS12>
</POF>
</PLANET_IN_12HOUSE>

<PLANET_IN_ASPECT>
 <SUN>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </SUN>
 
 <MOON>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </MOON>

<MERCURY>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </MERCURY>

<VENUS>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </VENUS>
 
 <MARS>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </MARS>

 <JUPITER>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </JUPITER>

 <SATURN>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </SATURN>

 <URANUS>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </URANUS>

 <NEPTUNE>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </NEPTUNE>

 <PLUTO>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </PLUTO>

 <HAUMEA>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </HAUMEA>
 
 <ERIS>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
   </ERIS>
 
 <MAKE>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </MAKE>
 
 <RAHU>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </RAHU>

 <POF>
  <MOON>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MOON>
  <MERCURY>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MERCURY>
  <VENUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </VENUS>
  <MARS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MARS>
  <JUPITER>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </JUPITER>
  <SATURN>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </SATURN>
  <URANUS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </URANUS>
  <NEPTUNE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </NEPTUNE>
  <PLUTO>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </PLUTO>
    <HAUMEA>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </HAUMEA>
  <ERIS>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </ERIS>
  <MAKE>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </MAKE>
  <RAHU>
   <ASP_0>
   </ASP_0>
   <ASP_60>
   </ASP_60>
   <ASP_72>
   </ASP_72>
   <ASP_90>
   </ASP_90>
   <ASP_120>
   </ASP_120>
   <ASP_180>
   </ASP_180>
  </RAHU>
  <FERRAL>
  </FERRAL>
 </POF>
 </PLANET_IN_ASPECT>
 
<HRULER_IN_HOUSE>
 <RH1>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH1>
 <RH2>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH2>
 <RH3>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH3>
 <RH4>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH4>
 <RH5>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH5>
 <RH6>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH6>
 <RH7>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH7>
 <RH8>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH8>
 <RH9>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH9>
 <RH10>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH10>
 <RH11>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH11>
 <RH12>
  <HS1></HS1>
  <HS2></HS2>
  <HS3></HS3>
  <HS4></HS4>
  <HS5></HS5>
  <HS6></HS6>
  <HS7></HS7>
  <HS8></HS8>
  <HS9></HS9>
  <HS10></HS10>
  <HS11></HS11>
  <HS12></HS12>
 </RH12>
</HRULER_IN_HOUSE>
</INTERP>